### Инструкция по развертыванию

* Установить PHP версии >= 7.1.3
* Перейти/создать директорию, в которой будет располагаться папка с проектом.
* Установить менеджер зависимостей ```Composer```.
* Не меняя директории, выполнить команду ```git clone git@gitlab.com:finbridge-test/payment-receiver.git```
* Перейти в директорию **payment-receiver**.
* Выполнить команду ```composer install```.
* Выполнить команду ```cp .env.example .env```
* Установить СУБД MySQL.
* Создать локальную БД с предпочитаемой кодировкой (например, utf8mb4) и названием.
    * (**Опционально**) Создать пользователя MySQL, который имеет доступ к созданной БД.
* В файле ```.env``` изменить значения ключей ```DB_DATABASE```, ```DB_USERNAME```, ```DB_PASSWORD``` на название созданной БД, пользователя MySQL и пароля пользователя MySQL соответственно.
* (**Опционально**) В файле ```.env``` изменить значение ключа ```SIGNATORY_SECRET``` (секретный ключ, используемый для генерации цифровой подписи).
* (**Опционально**) В файле ```.env``` изменить значение ключа ```QUEUE_CONNECTION``` (драйвер очередей). По умолчанию установлена обработка заданий очередей в синхронном режиме. Изменение драйвера на другой потребует дополнительных настроек.
    * Выполнить команду ```php artisan queue:work``` и не закрывать окно терминала, если значение драйвера очередей отличается от значения ```sync```.
* Выполнить команду ```php artisan migrate --step``` для применения миграций.

### Запуск

****Важно!*** Значение ключа ```SIGNATORY_SECRET``` из файла ```.env``` должно совпадать с значением этого ключа в файле ```.env``` в проекте эмулятора платежной системы*. 

* Выполнить команду ```php -S 127.0.0.1:8001 -t public``` из директории **payment-receiver** и не закрывать окно терминала.
